{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50337&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제베르데펜션"
    },
    "text": "ペット同伴が可能なハンマーモンドル徒歩5分の距離に位置するペンションです。 客室はアルコール消毒で清潔で、全室禁煙であり、送迎サービスは提供しておりません。 入室は15:00以降であり、退室は11:00以前です。 ご利用の前にはペンションへの有線連絡が必須です。 ペットの同伴は可能であり、追加料金は1匹当たり20,000ウォンで、3匹まで入室できます。 ペンション施設としてはウェルカムティー、モーニングコーヒー、オーシャンビューカフェテラスがあり、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴がない未成年者は利用できません。 利用施設内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。 外島、海金剛、風の丘、鶴洞モンドル海辺は車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なハンマーモンドル徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室はアルコール消毒で清潔であり、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降であり、退室は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は可能であり、追加料金は1匹当たり20,000ウォンで、3匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはウェルカムティー、モーニングコーヒー、オーシャンビューカフェテラスがあり、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴がない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用情報に変更があることはありますか？",
            "answer": "利用情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "外島、海金剛、風の丘、鶴洞モンドル海辺は車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 411
    }
}